得罪講句，hotdog 首差不多先生完全屌打 Jin 首 ABC

Jin 完全唔係 hotdog 果皮
一首差不多先生已經可以收 Jin 皮